發夢發到攰，要去台灣差下電？幫大家整左少少資料整合

［代post]到台灣留學

有唔少台灣大學出左聲明，歡迎香港生以專案訪問、旁聽、國際生等等嘅形式到台灣進修下。以下有一張清單，列出七間有相關安排嘅台灣大學同埋佢哋嘅聯絡方法，歡迎尋找緊出國進修機會嘅你參考下。日後有更多台灣大學出聲明嘅話條list會再加長：
shorturl.at/yDRTW

有個別大學更加講明能夠提供宿位，請大家係閱讀各間大學嘅聲明同資料嗰陣細心留意下。

光復香港
時代革命

P牌自推

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

再推10連

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

再推

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

幫手推俾手足，救人一命

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44